RiceGum 黎香港搞搞震 + 種族歧視

唔係好熟D Youtuber, 但點解呢度冇人講 ?
條友仲仆街過Logan Paul

唔係太想click 條link ，內容講乜

^

當香港人係傻仔咁玩

感謝您向我們通知這件事，我們會調查您的聲明，並且採取必要行動。感謝您協助我們維護 YouTube 的安全
希望可以略盡綿力

樓豬 打撚死我都唔會click條片
跳咩

up乜柒呀你，幫人呃click rate

rice cum條撚樣啲click rate不嬲好撚多，唔需要樓主幫佢呃嗰十零廿個個 不過樓主打番佢大概做左啲咩出黎會好啲，因為佢啲片好撚長又好撚悶，睇都唔想睇

that's why americans are nothing but a bunch of dumb cunts

rice scum 啲片好撚低質
之前佢有條片同條女睇人fortnite 死一次要除衫

啱晒啲死on9

屌好撚狗

無人識咪唔講，youtuber 咋你估你大明星咩